香港暴風雨就殺到嚟

明明23條、引導條例、醫療資格互認、
二次回歸、第二個高鐵站、東大嶼
統統兩三年內就會殺到
但係成個社會氣氛好靜
好恐怖

仲以為講緊香港要打風

咁又唔係好靜
至少讀屎片仇思達仲有時間噴口水殘害義士既

生存於絕望

香港人淨係關係層樓同份工架渣

應該係話, 唔直接影響到呢兩樣野佢地唔care

唔緊要 有工開就夠了

好多野都做唔到
加上人係自私 見到咁多肯企出離講野既人都一係比人政治監禁一係就比人搞到乜都冇
仲點會有人會企出離講野 反對
感覺香港社會就係比人強奸緊
你冇得嗌唔好

係，所以而家搵緊後路走

悲觀少少睇，依家支共同美國已經開哂片，支共整香港唔洗再就住就住

恐怖得過冇得返工？

姦

對我冇影響，收皮啦廢柴

呢啲其實已經近乎阿媽係女人嘅事
不過已經無人想去理 意志被消耗了

你覺得好靜...主要因為無對策...
而家個社會真真正正感到絕望...

可以反抗既時機已經過左

因為d暴風雨由十幾年一次
變到而家一個月一次
所以d人已經放棄左避雨

講真 麻木哂 因為改變唔到
香港人大部分人都係錢行頭 吃喝玩樂至上
就算想為香港抗爭 佢地仲屌返你轉頭 話你攪亂個社會
為左呢班人去抗爭？
心都淡鳩埋

關SIR, 天琦, 梁游呢D已經係例子
為左呢班仆街港豬犧牲付出? 真係要諗清楚

仲有陳巧文呢D都未提

女人真係唔好前線為港豬做政治
唔係性別歧視, 而係唔值得
男人都好D, 怕乜撚你班走狗用性話題人身攻擊呀？
男人老狗怕乜柒？

港豬攻擊為自己發聲既義士
基本上都係智力低劣
呢D豬適合做共產黨既兩腳羊
等待被屠殺既命運
睇黎呢堆豬玀都係走唔甩

Show Blocked User - 宇宙柒頭

有腦嘅走哂啦
有能力嘅準備緊走啦
有實力嘅俾人拉哂啦
淨返嘅一係就無所謂，一係就有利益，一係就芝娃娃得把聲

義士救得一個得一個
資助得一個得一個

其他兩腳羊
等佢地被共匪屠殺殆盡吧

香港欠左陳巧文⋯
𠴱陣全香港大中華膠到一個點
佢仲要比啲極醜惡抽水睇到好心痛
港豬唔配有民主
就算有日好似直布羅陀可以自決命運
我好深信啲港豬都係揀比支那中出一百連發

由始至終啲乜柒本土派，港獨派個問題都係唔知自己有幾多斤兩
成日叫人出嚟，幫手要人，覺得出嚟嘅人只係冰山一角，好嬲其他人唔幫手，屌鳩人港豬
實際就係得嗰一角，水底係無野，你以為你係座冰山，實際只係塊浮冰仔

講到口都臭
唔好再發夢
移民算啦

攬炒

唉

就算非洲啲人都仲睇得出佢地對生存嘅渴望
望下香港就知一個城市真真正正絕望係點

林鄭

因為大多數香港人都唔係唔想呢啲事發生
沉默既，政治唔好搞我，中港融合既直接/間接得益者，新移民，甚至9萬8從業員都只係等示威既機會
所以先有焦土，焦上面呢班人既土
排除左利益，先有得傾理念

你見連登討論D 濕9二三線明星多過社會新聞就知咩事啦 香港人停留飲飲食食就夠

學好英文移民啦 see you on the other side

班仆街要做一次兩腳羊先得

如果真係爆就一定勁過旺角事件
但真係爆先算

咁仇思達呢D連compliment都唔識讀唔識解既讀屎片, 應該都要留係度做兩腳羊啦

已經打到收晒皮
消極主義

算把啦香港全世界最撚特殊既地方,
d廢老支那民族性綁架思維,
普教中赤化教育,新移蝗,港豬,廢老,
d人本身又冷鳩血又冇撚腦,
稍為正常既有能力就移民冇能力就等死
抗爭?咪玩啦,而家情況係勇者想打魔王,
武器都未買就俾村民打到仆街屌到化開五花大綁交俾警賊再打到你仆街

yes, 仇思達呢d讀屎片背刀插義士就最叻,
佢班屎片童子軍可能等緊佢用口水出埃及
不過最終都應該係兩腳羊

黎明前既黑暗係最L黑暗
如果放棄 你對唔對得住獄中既政治犯所付出既時間同血汗啊？

香港快撚D正正式式變返一個普通中國城市 可能仲好過而家

對策總有, 其他國家民族既獨立歷史已經寫得好清楚有乜方案
但邊個會去做呢？

成班glory hunter等緊義士去做, 成功就衝去搶光環
失敗就話係累街坊, 萬箭穿心
咁我做黎把屁咩
咪等d glory hunter仆街自己被共產黨分屍囉
呢樣野都不出5年會出現啦

佢地死期好近架咋
呢堆仆街英文又唔掂, 錢又無, 走唔甩一定變兩腳羊架啦

唔係唔做, 等一等時機先
你見唔見成堆glory hunter係你背後, 準備搶光環,
或等你失敗時話你累街坊, 人人拿住把刀, 準備係背後插死你呀?

等共匪慢慢殺死左呢堆仆街豬玀先
呢堆豬玀只係識係網台噴口水, 英文唔得錢又無, 佢地係必死無疑的

過左就算啦
歷史給予機會窗口唔多
glory hunter背後插義士刀既仆街
等待住佢地既係共產黨既屠刀

收皮啦 你咪又係得吧口 講就兇狠

真係打風既話香港人仲大反應

橫掂已經變到咁恐怖
反而好期待更多衰野同一時間爆哂出黎
睇下呢個社會呢20年經港共管治嘅下限可以去到邊
同時睇下香港人幾時先頂唔順肯醒唔再做港豬

你話如果大家係忍緊嘅話都好啲
而家係連積落嚟嘅怨氣仇恨都見唔到

仲以為返唔到工
嚇死我咩

社會氣氛係冇乜人想理

唔明點解啲人話香港2047樓巿會冇事

流完冇人撐！香港社會年過50以上都岀奇地愛國，好想問一句港英政府對當年香港人好衰，中央政府為佢地爭取67暴動？

香港=進擊的巨人世界觀

本身都已經好多廢中廢老不思進取
而且仲要加上d 00後又北上又抖陰
要反 都唔知有幾多人撐 但要比人踩返

奸你老母

黃子華最近個show 講做雞果part咁

好老實講 雨傘果時都冇人撐 支持

就知唔洗幫香港人爭d咩野

狗奴才DNA

當暴風雨日日都落,就變左正常。
以前突然一單23條,國教就話有大反應姐。
而家引渡條例,國安法,高鐵,大橋,國歌法,加埋蝻蝗日日新鮮日日甘。香港人都習慣了。

三夫

無人敢出聲

在絕望中存活

如果再爆一獲，肯定勁過2014果次
因為香港人呢幾年俾人洽到上心口，大家心照冇野可以做唯有忍

但條底線係邊真係唔知，亦都冇政治領袖帶到共同agenda出黎

美國佬打救雨我地香港啦

其實 傀儡政府 近年無咩大打壓 肅清獨派、革命黨羽
然後 共狗個邊 啲硬policy 一路殺落黎 佢地無乜出聲
就算講都無阻
其實 已經算係 幫緊

要返工不了

無錢仲恐怖

香港人已經一蹶不振

唔理啦

中共：水滾了，食得啦

其實係認左輸

Show Blocked User - 唉好撚熱呀

重有得翻工就得
冇工翻先暴動啦

Hong Kong is dying

改變自己去適應呢個社會啦

理得佢呀 最緊要我有屋企 有工開有飯食

社會大事？關我咩事

有工開，有飯食，有女屌，有屎屙
夠啦仲想點

有屋住

夠啦所以話知佢23條定24條 暴風雨定龍卷風

股樓都升番
無事la

我覺得
香港而家同嚟緊嘅風暴
係來自呢啲手段，主要係針對香港江派／權貴
從而令被趕狗入窮巷嘅香港江派／權貴
將香港市民推向絕境作為反擊籌碼

要返工 不了

唔好再幻想啦好心

This city is dying, you know?

番工搵多個錢搵後路好過

六月有報告
國際金融地位受威脅，但係大家放心
We can survive

無力反抗，瞓喺度享受強姦咁，唉

話時話 大陸豬瘟好似無曬消息咁

其實都講過好多次, 你抗爭係要有武器, 你流血都係要武器. 孫中山打咁多年都係要有武器.

屌d 人番工不了既人有無諗過原因就係因為我地連基本要抗爭既條件都無? 咁抗條毛咩. 而家主導既已經唔係香港政府, 係中共. 你要抗爭係要打柒中共囉. 佢現時係用國策收左香港落大灣區. 你要點抗爭先停到一個國家既國策? 除左上北京打中共我諗唔到其他.

咁唔係番工不了仲有咩可以做?

灰了灰了...

冇得救

不了, 要返工

港豬冇力感，淨係識返工填大白象

無得救。要移民。不了

無架啦，玩完啦，無啦無啦，死晒啦

當d 和理非唔再出黎拖後腿就係成功之時

已經係暴風雨之中好耐啦喎

因為2047前 有樓果班仲可以打飛機

其實香港個局本身就註定係被統治
歷史上只係一個小漁村
連最根基既文化同身份認同都好薄弱
只係咁好彩比英國睇中 有幸曾經吸收到外來文化建設同經濟發展
但係香港人依然係一個好薄弱 不斷被動搖既身份
大家有嘅真正深厚嘅文化根基可能剩係得粵語

有幾多人真係覺得香港係自己屋企 或者講得出自己屋企值得守護之處
香港只係一個受寵幸既孤兒仔
只係換左個差嘅監護人 但係唔甘心
但孤兒始終係孤兒 天生缺憾已經註定輸

無得救，玩完，等收皮，無啦無啦

屌你老母
Block 柒你

班人留係屋企叫人流血炸麻，
點會諗咁多？

搞又點？咪又係比班人屌 搞政治唔係屌出黎

其實好貼切，狗= 支那，香港人

過兩 三年儲夠錢就走
香港?不了

黃奴

支持多d人好似關sir咁勇武抗爭

有咩咁恐怖
又唔係失業潮

今日再推廿三條，仲會有幾多人上街？

轉過頭港豬會話你搞事
仲會幫依班人? 2047 一齊攬炒啦

樓主呢個post香港01應該唔敢抄

2003年 50萬人七一大遊行反對立法
今次應該無人會理

bravo~~~
bravo~~~~~

連登仔寧願日日開日經post 叫春都唔抗爭

一千個正評, 連登仔當呢到fb比like咋 屌你老母傻更更咁

唔知佢屌我做乜

經濟好
好難搞
要衰到好似2003個隻先會迫埋D 既得利益者出黎

第二個高鐵站喺邊？

2019年仲拎14年前單野黎J
今日有100萬人出黎 政府都唔會理
和理非已經無作用

一早玩撚完啦，有能力就快啲移民

唔出聲係因為支那根本唔理你

當忍唔到既時候，就會大爆發，整個香港陷入不可管治既狀態

諗得太撚多
宜家香港人係唔撚會再為公義發聲
一切都已成慣常

究竟有咩不合作活動係可以持之以恒又有一定要求成效咁做

Ok la,好似中國咁，其實大部分人都可以如常生活，香港人根本唔介意「民主」，「民生」好就得。
如果恆指升到38000，取消一國兩制又如何？

經濟唔冧唔會有好多人岀嚟

香港人個個利益行先 其實個個都知香港有問題 但係個個都抱住一個 一日未搞到我都關我撚事嘅心態

然後你擋都擋唔住任人魚肉

因為無乜人敢再出聲, 又或者出聲都無用,
都係果句, 有得走好走.

明明最簡單最快就係移民
點解我仲要咁on9去為難以想像嘅後果出聲
移民你滿足哂條件就搞掂

雨傘運動之後一年，一個二個出位嘅全部拉撚哂坐監，掟磚重判；
上公屋居屋無望，私樓上車盤無力購買，樓價被中國購買力/香港有財力嘅人推升到非一般人能支付；
親建制派主持議員，不夠票無否決能力；
本土派內鬥內，結果兩敗俱傷，選民手中遊向本土之票白白浪費；
港警聲譽沉谷底，女高層安全房與性判合西交歡；警員監守自盜，大量奇聞不能盡錄；
人口/牲口爆炸性上升，本土居民的社會資源被渣乾，醫療，高等教育，中小學被國內高幹活搶；
環境多了亂拋的垃圾；
營地被內地遊客搶佔；
工作機會也更少，各行業充斥著廉價/關係介紹試工港飄，IT, 金融，科技，教育，醫療，工程，所有專業人士，薪水較好的職位都被搶，餘下沒太多人看好的，地產，苦力，裝修，sales, 汽車，地盤，變成港畢業生的工作選擇；
交通已到達社會上限，看塞車情況與塞車時間，越來越長；地鐵也是迫爆；
沙中線無能政府建豆腐渣工程，千億鐵路短期通車無望；
官官相衛，利益輸送，一些財政主要來自政府的新組織，高層往往是已有正職的政府高官/工商商層，變相給這班人part time 搵多筆；
這裡是搵錢的天堂，沒想過留港退休 - 這是高官們的想法，這裡的樓很細，路很迫，醫療教育都很差嗎？我打份工，你第日死只是你的事，我高官已搵夠移民加拿大
香港是植民地嘛，不是國家的重點城市，植民地當然是一班奴隸每天幹活，生產商品，給勞動力，之後以廉價供應給中共嘛

香港人，今朝有酒今朝醉，政治？有油水撈便參與吧
23條，惡法，不要煩了
窮撚，食玩訓屌selfie
中產， 返工放工食屌玩訓賭養仔女教育，出面亂世也有心無力
有錢佬，繼續利用大陸來的人流發展事業，搵錢為上，渣壓基層

香港人，中共要洗牌，去大灣區做開荒牛吧（你給我快走！給地方，給資源給中共高官的子弟啊）

個gif好撚正

Metoo

因為經濟未收皮
不過近期商家佬都商田驚引渡條例影響香港地位，美國佬都已經出聲

因為經濟未收皮
不過近期商家佬都話驚引渡條例影響香港地位，美國佬都已經出聲

唔知做咩俾人屌老母
港豬畀人篤中痛處發爛渣

個個都知發生乜事，就算我阿媽淺藍都 feel 到，心中係有某種憤怒，但問題係要對抗根本就係要直踩上北京... 呢樣野香港自己點可以做到
連美國歐洲都唔敢直接同中共隻揪，怕搞灣經濟，香港人自己根本無野可以做，一個個睇住玩撚完

到時我地比人騎住
仲賤撚過黑奴
比D新移民知你係香港人
笑到你仆街

已經唔係「就」殺到
係已經殺到

人口：日日150迫爆香港
住屋：全球最細最貴 上樓無望
教育：校園欺凌 教師跳樓
交通：港鐵醜聞 多條幹道零拓闊
醫療：壓力爆煲 病人排期一期變四期
政治：DQ民選議員 打壓民族黨
治安：蝗蝻蛔蟔
工作：人工追唔上通脹 越返越窮

香港一直落緊暴風雨啦 已經避唔到

死水

這是一溝絕望的死水，
清風吹不起半點漪淪。
不如多扔些破銅爛鐵，
爽性潑你的剩菜殘羹。

也許銅的要綠成翡翠，
鐵罐上鏽出幾瓣桃花；
再讓油膩織一層羅綺，
黴菌給他蒸出些雲霞。

讓死水酵成一溝綠酒，
漂滿了珍珠似的白沫；
小珠們笑聲變成大珠，
又被偷酒的花蚊咬破。

那麼一溝絕望的死水，
也就誇得上幾分鮮明。
如果青蛙耐不住寂寞，
又算死水叫出了歌聲。

這是一溝絕望的死水，
這裏斷不是美的所在，
不如讓給醜惡來開墾，
看他造出個什麼世界。

要返工，不了

要阻都阻唔到唯有等死

滲左咁多新港人落黎，要改變容乜易，
之前d咩留守香港呢d咩守住個家就算撚數啦，打咁多飛機文到最後咪又係不了了之，香港人本性就係大難臨頭各自飛，見利忘義，所以移民係最適合香港人不過

宜家呢個香港完全唔知有咩值得去留戀，一街都係人，一街都係講普通話，大財團就賺到盡

笑撚到gapgap聲

Agger

身邊大部分朋友都係咁

咁取消香港關係法唔知會點

係咪無得返工先?

人哋仆街自己就會得到幸福？

唯恐天下不亂

當納粹逮捕共產黨人的時候
我保持沉默
我又不是共產黨人

當他們關押社民黨人的時候
我保持沉默
我又不是社民黨人

當他們逮捕工會人員的時候
我保持沉默
我又不是工會人員

當他們逮捕我的時候
已經沒有人能為我說話了

唔見棺材唔留眼淚，d人淨係識吃喝玩樂，香港點會有得救

英國留低嘅嘢就係我地唯一剩低嘅嘢，遺產都會有用盡嘅一日

早就無希望，發生只係時間問題，邊個都阻唔到。

Ching你走先
班反戰唔理性撚沖緊入嚟

人地軍部叛變都唔驚
驚你班霸住原本就屬於自己地方嘅人咩？

搞掂一樣野先

核心價值

唔搞掂乜都冇得傾

睇暴風雨AV好過啦

儲多十年錢先
還掂2047先完

大灣區

True

睇定啲先
始終香港搵得錢係不爭嘅事實
冇錢好多野都做唔到
down to earth

買軍火lol,咁多途俓

利申 發夢

Source?

依個係睇你際遇如何

際遇好嘅人根本唔會覺得有問題

依樣嘢我問過個fd

佢覺得香港冇乜野,都係咁

如果大陸肯低頭,美國又點會去到咁盡
唔好唔記得Trump係商家佬嚟

都係睇定啲先 費時炒車

溫水煮蛙唔恐怖

恐怖係啲蛙自己都知俾人煮緊
依然咩都唔理

係咪冇言論自由？

返工不了，要用支那宝拎著數買野
抗爭不了

唔講咁多

粗略咁用呢三幅圖都知香港care啲乜

雖則話熱門不嬲都係admin書籤, 佢哋lm咩post就邊個上熱門
不過同時亦都係大眾茶餘飯後所談及嘅話題
唔好話翻工嘅, 仲係翻緊學嘅都唔會選擇主動傾政治
直情有同同學傾, 佢哋甚至唔give shit, 淨係拉話題講喜茶, 拉麵, 愛回家
大家心底裡都放棄哂, 都冇人再想提政治, 會講嘅都係啲叔父輩, 半退休/退咗休嘅人

咁嘅大環境, 個個禮拜開post話好恐怖好不安有咩用
你咪繼續驚, 其他人咪繼續吃喝玩樂翻工鳩噏任人魚肉

你個朋友接受到就得啦
總有人中意同唔中意，香港一路變差係事實，但同個人際遇無關

美言不信，信言不美
講真話好難好會好聽

呢D日經POST 日日都有人開
之後個個入黎又呻又怨又話移民
呻完怨完咪又當發洩左
連登仔成日覺得自己高尚過人

東大嶼有乜問題？

依個真
活在當下，融入社會

咪又係咁 返工放工 儲錢再投資 去旅行 放大政治有乜用？

老實講，搵幾隻五毛不停推無厘頭post上來，一樣會有同樣效果

帶咩好整？ 收返你變深圳 對大陸有咩好？
你知唔知依家keep住咁 用香港做離岸人民幣中心+ 集資+洗黑錢 幾重要？ 連登仔成日係到驚依樣驚個樣

唉 我都唔知

不過睇定啲先行動好啲

唔想好似佔中嗰次咁魯莽

打完飛機然後聖人mode咁？

有時覺得做下野人幾好

反正呢個寧願俾人精神圈養
倒不如自己一個耕下田自給自足唔使俾人限住限住

sorry lor

眼見身邊啲人五手都不如
真心膠做免費打手support香港政府/中共

我覺得影響層樓/ 份工都唔會出聲了， 分分鐘強拆香港樓都無反應

呢幾樣只會令股樓齊升, 喜文樂見

政府唔理班商家佬，更加唔會理美國
老美都開左口，但我地無回覆過

隻雞無蛋生咪由得佢自生自滅，唔通放生隻雞返大自由？

唔係拆自己果座就ok la

佔都冇得你佔啦宜家
有咩好睇定，根本唔會有人再出黎
同化得太快
佔中我覺得唔係魯葬，只係變左質

大家都咁錫身，咪攪 ，得閒去日本玩咪仲好

請相信民主黨一定會好好守護香港

香港人盡得中華文化的精髓: 奴性甚重

大陸低頭，咪要真•開放個市場
到時候經濟轉差，一定無之前咪好
克強都講到出口

就算比你地再攪一次雨革，咪又係為左爭奪話事權攪到四分五裂，共產黨未打落黎自己都冧檔

唔生仔，已經係唯一為下一代做到嘅事

其實香港好多人性格同奧雲一樣，大把雨革佔中畢業果班大學生去左中資企業打工

講白少少 -即係每個業主都要交一個地税，但金額就無人知。

呢d嘢做晒，樓價絕對會升多一倍，明就明

咁公務員都有可以投票權同政治立場

講真，連梁天琦都比人DQ埋，香港人政治發聲機會都冇。 好難唔絕問，依家我都係番去左膠式做下show就算。

呢個係芬布里之冬嘅前奏，只呢場「雪」一停，而嗰一日…就係「諸神黃昏」…